[突發]蒸魚安就黎比人清算~

周偉樂<--原來系佢

自作孽不可活，唔抵可憐。
心術不正，又無獨立思考能力，
仲敢自稱做哲學家，笑死人咩？
之前去批鬥人，到你有今日啦！

屌你老母殘體狗

清算? 邊個會怕?

呢個傻閪成日都比黃洋達班仆街笑，但唔知點解死都要痴埋去，真係白痴黎

清算

吾你老母咩

一路好走

佢不嬲都唔同意城邦論

唔通呢隻就係鬼?

早兩日仲見佢支撐諜之音

蒸魚安咁外圍點會有錄音

法國佬都屌柒蒸魚安！

因為法國佬都係智障~

蒸魚安本身係撚人, 都無人理佢

法國佬智力係20

蒸魚安係1

段錄音幾時又唔知

可能係四眼/黃洋達

譚家博成日幻想自己會做未來香港王國既君主
以耶教為國教
實行君主立憲，建立其譚氏王朝

收皮啦熱狗

蒸魚安好似有寫書？有冇人睇過

佢既小説我就睇過
講幾百年後香港王國既譚氏王室君主大戰外星人

...

好睇嗎